{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047973",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080670?place[place_type]=GID&place[gid]=1080670&place[latitude]=33.2473431197&place[longitude]=126.3542388382&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "중문 올레 펜션"
    },
    "text": "人生は美しいです！ 歓迎致します. あなたのための最高の宿、幸福空間中門オルレペンションです。 私たちは済州オルレ8コースと9コースの間に位置しています。 済州の海と山を包みながら環境にやさしい原木で作られた美しい木造ペンションで、最高の小道に位置しています。 山鳥のさえずりと美しい日の出を一緒に体験できる遊歩道もあります。 快適で静かな休息をご希望でしたら、当宿がぴったりです。 私たちの宿は中文観光団地と安徳渓谷、山房山とも近いです。 入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 予約人数に変動がある場合は、事前にご連絡ください。 追加人数により費用が発生することもありますので、ご注意ください。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室、退室時間をお守りください。 施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、客室内での調理や喫煙は禁止されています。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な行動はご遠慮ください。 ご予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しいたします。 ペンション別期間未確定による料金の変動は自動的に予約がキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約できます。 バーベキューの利用は別途料金があり、炭は20,000ウォンにグリル使用料がかかります。 周辺の観光地としては安徳渓谷、済州彫刻公園、山房山などがあり、済州オルレキル8、9、10コースはぜひおすすめです。 楽しい宿泊とともに済州島をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "中門オルレペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "当ペンションは済州オルレ8コースと9コースの間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "中門オルレペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "当ペンションは環境にやさしい原木で作られた美しい木造ペンションです。"
        },
        {
            "question": "中門オルレペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "中門オルレペンションの周辺には安徳渓谷、済州彫刻公園、山房山などがあります。"
        },
        {
            "question": "中門オルレペンションでのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "中門オルレペンションでのペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "中門オルレペンションでのバーベキュー利用には追加料金がありますか？",
            "answer": "バーベキューの利用は別途料金があり、炭は20,000ウォンにグリル使用料がかかります。"
        },
        {
            "question": "中門オルレペンションの近くにあるオルレコースはどのようなコースですか？",
            "answer": "中門オルレペンションの近くには済州オルレキル8、9、10コースがあります。"
        },
        {
            "question": "中門オルレペンションでの青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "中門オルレペンションでの客室内での調理や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での調理や喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "中門オルレペンションでの施設物の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 461
    }
}